# Logit on users care and cosmetic products consumption preferences

Etude d'un questionnaire réalisé par une étudiante en master 2 (Mélina Rouzo). C'est une enquête sur les habitudes de consommation des soins & produits cosmétiques.
